我要扑野呀

扑扑扑
臭雞 屌你

去百雞買隻新鮮冰鮮雞屌住ok?

係頸入

後入唔會正d咩

爽死爽死